五大訴求再唔全部fullfill, 港獨勢在必行

由六月九號開始和平訴求, 要"暴動"三個月先聽到當日民意?
係咪要內戰先聽到五大訴求?

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」